行動post 5月10號九龍大遊行

#0510 #全民覺醒九龍大遊行 #遊行

【全民覺醒 林鄭下台】九龍大遊行

日期 : 5月10日 (日)
時間 : 14:00（暫定起步時間）
路線：尖沙咀鐘樓 至 亞皆老街彌敦道交界
主辦 : 思穎團隊

🌟不反對通知書申請中
Channel :

推爆佢

ig?

夠500個like 我post 出黎

推

人呢

Push

堆

push

搞錯，仲未推到熱點

人黎

我要呢個post 係熱門一個禮拜

其實不反對預左冇 諗下有咩彈性行動就實際
佢加下一定話疫情

要諗定5月9號有核彈mini pro 劇本

推爆

推啊

無不反喎

城城係海港城開SHOW到時會唔會臨時取消呢?

推，行動呀

Up

坐咗幾耐？